選完了，社會平靜咗一段時間，俾晒下台階你林鄭做嘢，係時間定返個死線

林鄭：「當一切平靜，真誠對話、修補撕裂、重建社會和諧將會開始」

咁做嘢未

大家唔好再俾佢拖
一齊傾好死線再喺民間記者會宣佈
要回應就宜家馬上做
咪撚再拖
咪撚再派人圍理大

習總不可一世
唔會肯跪低

對

似係區選俾左個下台階示威者

十二月頭？

佢話會成立委員會調查示威者

上台階黎

即係你認同中大出嚟講嘢嗰三條友

贏左場架，輸左個家！

暴風雨前夕總是平靜的